大家其實都拎左階段性勝利 唔洗咁灰

大家都起碼叫爭取到撤回
只要繼續努力 一定可以煲底見
五大訴求!